圓方上蓋居民稱九龍站「淪陷」 憂變另一個上水考慮搬

十一國慶黃金周今天正式開始。自高鐵香港段於上月23日通車後，帶旺西九龍站附近高級商場圓方的人流。有附近居民表示，人流增加為他們帶來困擾，直指「九龍站已淪陷，有積極考慮搬屋」。

今天是十一黃金周第一天，圓方人頭湧湧，不少乘坐內地客高鐵來港，拖着行李箱在圓方逛街，或經過圓方前往九龍站轉乘機場快線。有遊客等電梯超過10分鐘，記者在商場內亦不時聽到有人發出不耐煩的聲音。

李先生及李太（化名）住在君臨天下一年，向記者表示，自從高鐵站開通後，人流起碼多了3.5倍：「現在扶手電梯已不能再行走了，因為他們（內地遊客）沒有潛規則要讓別人行走，現在趕時間也不能行，就算講不好意思請借過，也沒有人有反應。」他們又指本身君臨天下有兩個出口前往圓方，但因其中一個出口近高鐵站，人流太多，所以現在都不敢走過去。

他們又說平日人流較少，但中秋或假期人流明顯增加。他們亦有聽過鄰居朋友表示「人好多，完全唔敢落去商場」、「九龍站已淪陷」等。李太憤怒道，中秋當日不少遊客帶着行李箱到商場：「他們的行李箱輾過我的腳，但他們也沒反應，好像只是輾過一件垃圾一樣。」

李先生又表示，雖然這裏只開了一星期，未能預測未來情況如何，但他覺得遊客抱「新屎坑（貪新鮮）」心態機會很微。李先生其後更稱有搬屋念頭：「我們只是租客，不是業主，搬家成本比較低。以前大陸客可能透過不少其他口岸入境，但現在這裏那麼方便，他們一定是來這裏的。最後這裏只會變成另一個上水。」

亦有住客表示高鐵開通對其影響不大。李女士稱高鐵第一天開通時看到有人吐痰，但高鐵長遠而言也帶來方便：「最重要應多教育他們（內地客），要求他們守秩序及注意清潔。」

李女士稱高鐵第一天開通時看到有人吐痰，但高鐵長遠而言也帶來方便：「最重要應多教育他們（內地客），要求他們守秩序及注意清潔。」

教育支那人

咩中文來

明顯次序調轉左

起嘅時候唔出聲 抵喇

離地人返到地面唔慣呀

媽的咱們同胞來拯救香港旅遊業
你們居然避開
是不是搞港獨？！

呢2件真係典型支那畜樣

恭喜你班仆街求仁得仁

名副其實 君臨天下

好旺呀，唔錯

連登人唔洗屌人地中產離地
事實上人地唔鐘意食物隨時移民都得

連登人唔洗屌人地中產離地
事實上人地唔鐘意香港隨時移民都得 #haha#
樓價已升

樓價已升 理撚得你

咁唔通離地人應該要習慣貼地？酸到呢

啲說話真係離地到極

大家要包容啊

只有你接受佢吐 佢教育你要包容佢咋

跌返

好似而家先知咁

左邊大隻仔

一落樓下見到成班支那蝗

宜家人數係預測一半，如果達標仲得了

張相唔講以為係屯門沙田

積極考慮搬 仲未撚識諗下發生咩事 過多十年廿年成個香港周圍都咁撚多支那狗 你搬得幾多次？

你繼續避 人地繼續攻 最後食撚埋你地盤呀

邊個反支那人來港消費就係反中亂港

快啲感恩啦

樓價升完就割席

左邊個男仔

屋村商場咋

地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。
抵撚9死

君臨天下

未痾屎你賺左

旺唔好咩!

樓上班垃圾窮撚有無考慮過圓方老細一直無人流幾頭痕？

依家咁咪開心囉，唔順超就搬遷去大西北

睇嚟你班仆街想攪九龍站獨立

市區旺d咪幾好
上水郊區嚟，靜d好

無人流唔代表賺唔到錢

唔理性

搞旺d，最好嘈過深水埗

上水居民發來賀電

樓價跌未
我唔care 樓下有一車車大陸人

搬你老母咩賤畜

低撚死

馬時亨表示：「好多事都要習慣。有些朋友一開始會不習慣（乘搭高鐵），但坐過後都表示自己要搭高鐵了，客源是要儲的。」他又說，往後港鐵及旅行社均有推廣計劃，故不擔心客源問題，「我反而擔心7年或10年後有人說這站太小，15條車軌不夠多」

抵死

你地一個二個屌屌屌，宜家唔係搞到你地屋企樓下呀
你地緊係唔著緊啦！睇下邊日起埋你果區你仲會講風涼說話？

？

加多啲班次！高鐵Go Go Go！

建議港鐵取消羅湖同落馬洲站

等更多人坐高鐵到香港，達到每日80000

唔好黎上水呢d騎牛牛既低質地方啦

有人流都唔代表賺到錢架 依班人似買真貴野咩

圓方d sales好好服務態度 依家應該就黎變海港城咁

佢地至少有錢搬
我地就硬食

名店被迫走變哂藥房朱古力曲奇餅店就好笑

没事兒、没事兒。大家都是中國人，忍耐一下嘛

唔好意思 我住嘅屯門一早俾人搞鳩左幾年 見到而家咁不知幾開心

新界區一早癲撚哂 當時您地班離地撚係到做乜春？

我好希望有大陸人係圓方當眾拉屎，我諗會嚇死佢哋。而且我都想屌下佢哋未富先驕。

包容啦屌你老母

抵啦！

利申住北區

其實圓方本身就係用來招呼高鐵客，如果唔係點會長期打理到酒店級咁
係你班傻鳩以為係市區清泉，而家只係終於變返正常使用量

跟返機會率
總有幾個住圓方上蓋既當年有份鬧過上水反水貨客行動
又話暴力恰女仔乜乜柒柒
而家唔知佢地咩心情

焦土

D 內容好似倒退咗 7 年

[/*]由 2011 年新聞已經𨳒支那蝗拖行李唔睇人碌腳；

[/*]咁多年嚟已經已經驗證咗支那蝗不受教，居然仲講教育支那蝗

[/*]港豬剩係識走人，冇諗過解決原頭

上水撚表示：仲咁撚少人就呱呱嘈，好戲在後頭

蝗：在座各位都係垃圾
黑錢多多都有什麼君臨瞓街天下

唔好搞事啦圓方居民

去圓方洗唔洗帶回鄉證

證明班中產離地到點
真係燒到自己先見到問題

下 住圓方班仆街個陣唔係叫上水人包容咩
點解你地依家覺得淪陷架？

屌你老母，抵撚死啦
各家自掃門前雪，唔撚燒到埋身都唔識驚

搬啦柒頭

搬得去邊呀 香港地唔係蝗就蝻走得去邊,遲D香港冇真香港人架啦

圓方居民說三道四支持出解放軍

真係好撚嘢
自己地方淪陷唔係去反抗
而係斬腳指避沙蟲搵地方搬
港豬不愧為港豬 被馴養到

咁似當年上水人屌啲中產離地撚嘅說話嘅 依家搞到啲中產撚 就用返同一番說話屌人

Fd子一家住擎天，山竹果時，世伯成日望個風吹爆高鐵，我奇怪做咩世伯突然噉黑心，平時明明幾和善，原來噉有先見之明
尋晚同佢一家人Skype，fd子同世伯喊撚晒口話閪盤賣唔走，想走都得走

笑撚死 支持全香港逐個區淪陷 以為自己可以獨善其身
係呀有錢快撚D移民啦

賣返俾中國人

過到黎我果度先算LA
申利住緊西半山

做得好

你要一腳 SIDE KICK 踢開佢個喼架

嗱！呢D就新界東有經驗啦！

未富先驕

感受到沙田既怨恨未？

亦有住客表示高鐵開通對其影響不大。李女士稱高鐵第一天開通時看到有人吐痰，但高鐵長遠而言也帶來方便：「最重要應多教育他們（內地客），要求他們守秩序及注意清潔。」

真係見過鬼都唔怕黑架啲on9

變另一個上水?
你講緊笑咩
上水咁呢就因為連住羅湖同落馬洲
高鐵連幾多個站幾多個地方
好似上水咁廢?
起碼一個double啦

有錢人睇既野果然係唔同d

蝗臨天下

當年仲係qe緊, 地產興旺, 班業主以為帶動果區經濟, 變成黃金地段, 樓市gogogo

點知撞正樓市下滑, 無左炒作空間, 生活又被影響, 依家出黎扮苦主, 食屎啦

屌你 睇來沙田友 完全係城市萬寧

君臨天下啱啱成左間7萬蚊呎， 大把大陸有錢人爭住買九龍站，你洗擔心

Element 變vcity喇

沙田區人表示高興 新城市廣場
十一都係正常人流
抵啦

東鐵個邊係正常咗好多 內地人都小咗好多

幾時會有"圓方第一篤屎"?

期待中

如果我係業主就高價賣比大陸人，自己搬去港島半山

變菜街

Welcome to Hong Kong

窮人心態？

琴日係海港城 都少咗大陸人

成地屎未?

咁你都感受到被人騷擾有幾煩啦 你都唔企同一邊 宜家圓方真係好L嘈 但兩老唔想搬

我有我住有咩問題

你地遲早未又一樣

住得圓方會全部資產係曬層樓到
唔好傻啦窮撚

住君臨天下真係當左自己係君主

驚閪咩，班中產有乜唔掂咪搬屋走人移民囉。

佢哋唔唔會反抗架啦。

有洗黑錢集團
實好好賺
背後deal 左都話唔埋

啱㗎啦 放棄九龍 入香港個邊 再退一步啦

屯門人被人搞個時你地又喺邊 憑咩一騷擾到自己就走出嚟話你地做咩唔企同一邊
屯門人初初被人搞個時你又同唔同一邊呀
咪又係唔喺我住個到wfc

人地賣咗層樓投資移民都得啦

沒事兒

抵 起果時就選擇沉默

Good Job , 喜迎香港處處遍地黃金

好呀 移民囉 再退一步 有錢個班走一半 您估下香港會點？
係有錢嘅話 您心態好差

我本身唔係住嗰啲地方
亦分唔清係廢中廢老定蝗
總之有咩撞到我就用幾倍力反彈
上次有個呀嬸
畀我踢撚完佢個suitcase 敢怒不敢言
我就行左去
同呢啲垃圾就係環鬥惡

都移咗民 香港人死曬都唔關佢事啦傻豬

人地嚟你地頭，搔擾到你，係你避佢，反而唔係人地遷就你

買得起個區都係支那人啦,個班支那人心諗難得離開支那做上等人，屌依家又要對住班窮撚

搬得去邊 港九新界冇得避

睇你走得去邊

抵尻死

血濃於水，點可以未富先驕
你班仆街中產有錢佬仲唔有今日

《蝗蟲天下》

誰在我境裡放聲 不懂分吋叫囂
不可一世口氣大話語輕挑
「如沒有中國關照 香港已經死了」

眼界好窄管

依家係平時嘅人流3.5倍
達標嘅話係7倍

你都on9
偏僻到柴灣呢到 早幾年都開始有啦
日日都一車車旅遊巴送過黎 樓下個商場
7仔 萬寧 百佳 入親去都見到蝗

幾年前已經見過大陸人係地鐵站/車箱痾屎痾尿啦

要走一早走左啦, 有錢係香港不知幾爽
只係依家出街要小心踩屎姐

大西北一樣咁多人

抵撚死 班撚樣屌反共呀拿

圓方居民 未富先驕

睇下邊日起埋你果區你仲會講風涼說話？

當日北區大西北屌緊嘅時候你呢D住九龍區嘅又做緊咩呀?
當年咪又係比班住市區嘅離地撚講風涼話

共享發展機遇呀

攬炒

哩張比圓方居民睇真係冇得頂

有無人識改圖，香港改咗圓方

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

九龍站呢啲核心地方
攞嚟做遊客區都正常

搬即係e層租出去 再買多個單位住

搞到我都想拖個喼去撞班離地撚

平時事不關己咁，一齊受啦

今日先見到有團入沙田廣場

not in my backyard

蝗唔係針對佢係垃圾，係在座各位係圓方既都係垃圾

好撚彩住跑馬地

你真係睇小香港人

我覺得睇佢地好似係第個時空返黎咁
呢d大陸人北區屯門沙田都見慣啦
佢地好似發現新大陸咁 離地離到

李女士

住居臨天下感覺變左住上水

買樓都洗唔少 移到既係一部分

仲有好多香港人住呢度

中產狗抵撚死

話事話，我宜家先明上水做咩少咗咁多蝗

屯門出事佢地唔出聲
而家有事想邊個幫你班仆街

好有遠見嘅香港人？

佢地可以搬去邊 周9圍都俾大陸喱攻

不嬲新界都俾佢哋當係低等區域㗎喇

大家盤點一下
屯門、元朗、天水圍、上水、沙田......
多得祖國同胞惦記
先救咗我哋香港咁多區
而家班中產居然恃住自己有少少錢
就話同胞搞亂佢哋嘅生活
佢哋又唔諗下如果無咗同胞嚟圓方
圓方真係會執㗎

垃圾中產搞亂香港經濟
小小事都唔識包容

半山歡迎你

當區區議員係民賤聯

自己地方比人入侵係逃避唔係抗爭
港豬

跑馬地欢迎你！

好心唔係住別墅嘅人唔好諗住避啦

上水人睇到好心涼 黎多d, 8萬人都唔夠,黎夠16萬

上水比人搞鳩既時候無人幫
而家咪搞到全港都係

係去跑馬地就好 想有個商場同地鐵好耐啦

上水兩年前高峰期多人到
圓方都得
Btw 東鐵係小咗好多人

各家自掃門前雪

我真係覺得自己好傻,以前反高鐵,
原來高鐵咁有用

咪係 當年光復上水你地係度食花生ja

高鐵個邊多人到 仲未符合預期
睇嚟牛屎地方可以抖抖先
圓方大商場實好行好多

幫手推廣高鐵添呀 第二個沙田

火車站終於可抖下了

比人踩到上心口都唔識反抗
港豬

同意起個第二高鐵站喺銅鑼灣

銅鑼灣同太古 同意 幾時起

我終於明點樣解決中港矛盾, 每區都起番個高鐵站,等大陸蝗平均去哂咁多區,
咁咪大家一齊分哂D屎黎食囉

圓方戲院可以唔洗去

以後直達市區

諗住移民啊？ 你估可以同香港一樣吧吧閉？去到外國做二等公民+失業，俾當地人當你係大陸人歧視！而且全世界都係大陸人， 俾你避到非洲一樣周街都係

呢班人應該活喺第二個時空，依家如夢初醒

你住市區？

好正常 冇可能話起座購物城比佢地。您係旅客 明知係旅客商場 都唔會去啦
分散就啱

識諗

應該係圓方加設閘口，困撚住班蝗蟲唔好走出圓方商場

我住土瓜灣

抵撚死

搬去半山啦仆街

網傳華潤置地項目遠期規劃中 出現香港第二高鐵 直達銅鑼灣

希望成真

上面公園好似係公共空間嚟，可以推度跳大媽舞或野餐

輾過他們可不容易 需要用裝甲車～

邊個同你做啊 你估圓方居民係貴族啊

應該推廣下圓方附近
任何公園
休憩用地
以及餐廳
比多啲大陸人認識個頭仲有咩本土好去處

上支那啲旅遊網出post推薦

幾好 呢幾年係時候還翻比九龍人。
上中國網站推廣下

教育 要求他們守秩序 注意清潔

痴線， 証名班人 離地到咩程度

證

其實半山 九龍塘都好寫意

你班廢中廢老慢慢享受下

個啲位太難

Btw有冇中國討論區推介下 我想宣傳下九龍香港區

唔驚，好多支那人去 city 食 canteen

本來係一個幾高級地方,一人多就cheap晒

ho ball

住個區本身已經多蝗
仲要宜家返icc
不過我都好撚心涼
最多同你班仆街攬炒

住得係個到啲人移民仲洗愁搵唔到工/要搵工？

即係雞樣

正 啲樓係唔係大劈價？

on9 啲公司高層揾緊幾百萬幾千萬一年嗰啲咩嚟？你覺得個個都好似你咁撚懶有錢就唔做咩

大把係外國土生土長都搵唔到工要回流返香港

幾千年都係keep住咁衰 點教呀

係外國土生土長唔等於有錢
買得起圓方樓上就一定有錢

有錢等於唔洗做？

第一次見圓方咁多人

天龍人0-1蝗軍

叫自己做上水，抬唔抬舉d?
起碼人地有農地郊區

西九?頂多係另一個福田咋港豬

香港大撚把係靠接中港工程發左

去到外國有位貪都唔會益你香港人

要呀 識人屋企舊錢夠洗幾世都要打份萬頭既文員幫補下

上水元朗屯門沙田居民發來賀電！

教育支那人唔好吐痰，傻傻地十三億人你點教？

要做=做個揾萬頭嘅文員？
大把富二代做ibanker, 醫生， 律師，保險你唔講？ 屋企有幾億你唔可以幫屋企揾多幾億？成世攞住屋企嗰幾億洗就算？咁成個家族咪浪費左幾十年

圓方居民hi hi hi

請左班蝗做妓者

估唔到element變左咁....

以前都幾多名人起度幽會....

圓方最好改名做艾里曼特購物城

而家世界每個角落都有中國人
避得去邊

又一城都好多蝗

恐撚佈到-蝗

住得果度嘅應該有能力唔搭地鐵

要走一早走左

班有錢人唔係炒樓唔係食大陸水根本無呢個身家

lm

上司就係住圓方上蓋，佢都有話大陸人多左，好麻煩乜乜物物，但佢家庭收入月薪30萬又揸住加拿大passport，隨時走得 根本中產唔會驚淪陷，你笑9佢地終於感受到大陸人有幾惡劣，佢地就照揸名車，照住豪宅，大不了咪移民

自己嘅家園俾人入侵
唔怕啦！我地搬去另一度咪無事發生囉
仔女學校全部都係蝗
唔怕啦！我地轉校咪得囉
屋企樓下嘅日常起居飲食俾人炒貴搶哂
唔怕啦！去隔離屋苑商場買/食咪得囉

依班人係咪無學過掩耳盜鈴依嗰成語⋯⋯

上水嗰邊最初都有人抵抗下，依班人直頭覺得冇所謂， 搬去第二度眼不見為淨

痴撚線

無錯，根本唔輪到依到既連登仔恥笑
人地大把錢，話搬就搬

加拿大咪又大把蝗

你上司返加拿大撚搵到30萬咩,最後味又屌住係香港

呢個就係重點
根本好多去到外國搵唔返香港既高薪厚職
唔係一早走左啦

咁撚巴閉啊
唔見佢趕得走低等過自己嘅大陸人？
睇下去到外國搵唔搵到30萬

個個都話走 唔通個個都走到咩

咁撚勁啊 而家即刻走吖嘛

係度怨天怨地做咩啫

高/ 中層先難走
上到果個位人脈/ 地位有返咁上下
去到外國無人知你有咩料/ 重頭黎過
依度英文叻叻聲過到去個個識講
身上係有錢但去到搵唔返咁梗係唔會走啦
香港地有錢真係好好住架

再唔係嘅屌完班大陸人先走吖嘛 廢就廢啦中產
有料嘅高產 交重稅嗰個係你啦

我諗30萬未必得，但20萬都走唔甩，佢個行度度都好吃香 同埋佢要走就退休架啦，賣左物業都過千萬仲未計儲蓄，夠嘆住過世啦 係我要繼續留係香港做狗姐

人的確有本事走，但嗰度啲樓價就肯定跌，住高級地方就係唔想樓下成個街市咁

醫生

類似啦，佢都係近十年先返香港，有班人就係當香港搖錢樹，捱夠十幾廿年又有投資，賺夠錢就走得，圓方呢次大不了咪搬走 佢都叫我幫佢睇緊西環個邊啲樓盤 都度度都淪陷，佢講過一係移民，一係周圍旅行無眼屎乾淨盲

抵啦

加上年紀又大，唔係點解廢中同商人多數係藍絲

莫欺少年窮，努力搵路移民喇諸君

屌你老母起左個站樓價升值又唔撚講 輸打䊨要

想問下班割地撚割完大西北使唔使割埋九龍

係呢個post笑圓方住既人一定係公屋窮撚

名人聚腳點變自由行cheap場

有請小鳯姐

圓謊得一間萬寧 咁少邊夠
快D開埋屈人寺 龍豐藥房 同埋將3hree 6ixty改返做惠康 同開多幾間萬寧
諗起都興奮

要求將新田水貨城搬去圓方

正呀！踩旺個場佢
你班有錢撚樓價又可以升喇

有d港豬真係好抵死
唔殺到埋身都唔會岀黎屌鬼

樓價包左

近來上水又真係好似少左人

抵撚死

上水 我可以唔去

你自己屋企樓下商場 點都經

利申粉嶺居民

太古居民發來賀電

呢d咁既所謂人流唔會帶到生意比圓方，圓方全部一線大brand,呢理膠鐵撚落黎既根本無能力買但又鐘意入去搞搞震
聽幾個去開圓方買野既老細講，依家搞到咁、根本唔會想去圓方消費，買名牌買到要同支那迫不如去第度

咩呀 未出事前離地五千尺 依家都係跌返三千尺咋 貼地既人又點會仲覺得支那人有得救

搬啦
搬出香港囉

唉屌 圓方一出就西隧.. 西上環好快都淪陷

抵死
新界淪陷果陣講到好似好正常咁
而家

圓方上蓋住嘅都係大陸狗 大陸狗內訌

係就快啦 唔好等下個禮拜

唔好睇少大陸人
一個村級都貪到過億

呢期奢侈品唔賣得係皇帝周圍抄家
無人敢送野收野

江家主政時生意大d都入定過十部iphone拉關係

果條友只係你上司
唔知以為你自我介紹

我想起中共班5毛好好笑
係度講中國經濟好好,樓市gogogo,點點強大
但超過一半大陸人分唔到成果

其實係英聯邦非專科出事
美國、德國唔會冇野做

圓方已經變成新嘅狗廁所

九龍站居民未富先驕

你們還有黨啊！

共慘主義

香港人影響到自己先會嘈

當年仲住係粉嶺
係上水廣場都唔知踢幾多個喼

有次個大媽連人帶喼停正係電梯口
我直頭碧咸射罰球咁撚樣助跑抽埋個喼到

個大媽
但唔敢出聲
因為佢地心裡有數
知香港人好憎佢地

所以對住呢啲仆街一定要夠惡
我相信係香港同支那人嘈起上黎
會有香港人幫手屌
至少我會第一個幫手

昨日因、今日果

平時離撚晒地，到影響自己先出聲

屌你班有錢佬鴕鳥政策得幾耐

都未夠預期人流
幫手宣傳下啦

成個商場行高檔路線宜家做cheap 哂
有幾開心

香港個邊都唔捱得好耐
全港一齊平分人流啦

屯門 沙田一早淪陷啦 係咪圓方先叫高檔？

中產一齊同蝗蟲文化共存啦
之前就事不關己
諗起都爽

食定花生睇好戲
利申：牛屎仔

地球聯合軍發來賀電

咪以為得上蓋居民先淪陷呀 嚟多幾次熟咗路就會附近亂跑

宣傳下點撘車行下附近景點

最後人地咪移民

其實我諗大部人唔係淆唔敢踢
係因為心痛自己對靚鞋

點解唔同支那狗一齊生活呀？

突然希望唔止4萬人流
最好每日 8萬 10萬

傻西吹大d
你估你the rock 呀，咁踢大媽會淆你？

就係要開始切身體會下香港人嘅水深火熱
針唔吉到肉係唔會知痛嘅

咪賣囉
如果無比人殖民 有得留邊個想走

所以香港真係多廢屄 快撚啲移民，依挺廢屄去撚到邊都係做二等公民

cls有乜好吹
你啲鍵盤戰士就話淆你

加上上水沙田光復完
佢地都知香港人好憎佢地
隨時俾人圍
仲敢出聲咩

如果出現一單圓方入面痾屎事件，真係火上加油

圓方以前偷情聖地，依家無lu

有得唔移民 邊個會移

比人迫到去絕境 移民只不過係補救方案

其實大家唔洗太高興, 圓方上蓋一半人係租, 呢班多數係鬼佬同香港人, 要搬話咁易
剩低個一半, 起碼50%+係大陸人, ~25% 係買既鬼佬同香港人, 另外有10%左右係吉既

理撚得佢租又好買又好，終知要大陸人去晒果度就得

每個區一間萬寧+屈臣氏 再加水貨藥房
正

我意思係影響香港人其實唔多, 係搞番個班大陸有錢佬~~

咁咪幾好，更加要搞旺個場

希望高鐵快d滿座加班

屯門表示正常人流
大家香港人，互相分擔同包容下啦

抵啦
之前屯市旺到星期六日完全唔想入去
時代m記果面
搞到放假都唔想落街
而家 包容下就啱喇

現㗎人流正常好多 元朗都小咗人
係沙田仲係咁

抵啦 離地呀啦

支持cut 晒返大陸所有方法得返膠鐵

拎新界牛屎地方同九龍豪宅地段比，你食柒左屎呀

The only thing we learn from history is we learn nothing from history

咪試下搞光復圓方囉
睇下有冇人出黎光復
有10個出黎踢人喼就當圓方仔嬴
唔好諗住新界東有經驗人士會幫手

睇見啲公屋連登仔又走出黎笑圓方樓上啲業主，真係

遲早既事 圓方咁高級唔放低幾両點得

帶旺圓方 樓價升了

喔 新界佬就牛屎地方 唔係港人？
九龍豪宅就人上人？
繼續嬲嬲豬啦 先得果小小人流

上水居民已閱讀此文章

依家新界人真係充滿經驗加好勇鬥狠
睇住個男仔係新都
玻璃門推門出
有對蝗情侶企定定頂住唔讓開
個男仔一腳踢埋去
然後大叫死開啦仆街!

係呀 咪又係喺香港 搬到上山頂啲蝗都可以喺佢樓下野餐搭營呀

當初新界有事 就冷眼旁觀 叫包容
現㗎先啱啱開始 就嘈嘈閉

咁都叫淪陷
咁樣叫正常人流好無

屯門元朗加火車沿線應該直頭派人去圓方祝賀支那人成功佔領圓方
當年屌人反水貨客呀嗱

一早都話香港九龍新界冇得避

最好就拆哂啲乜鳩深圳灣 落馬洲 羅湖 沙頭角關口
留一個西九龍就夠
一來保證西九人流達標，二來等班離地中產好好享受下屯元天上水大埔沙田成堆蟲嘅滋味

個站仲喺度先算

其實搞到去戲院未？

係，
正確句子應該係 『內地客不乘坐高鐵少來港』

呢個係唯一方法gogogo

祝客似雲來 加上為達標 大把旅行團等住黎 住客該學會包容 一齊購物多開心

你有錢會唔移民唔搬咩
連登仔日日都嗌想走架咩，係無錢無能力先焗住留係度姐
無錯真係，根本窮撚同有錢撚一樣都馴養到港豬咁

搬？搬去邊？搬到幾多次？

抵撚死

你放心啦 中國最叻做都做出來，好多優惠俾引佢地坐，例如免費飛，港鐵其實好經常出免費飛俾福田d人 直接派優惠卷去信箱

香港仔柴灣居民表示羨慕

成個東鐵線之前都冇人幫啦

去到正苦最佳目標每日人次8萬，到時班住客真是回家，都唔知要迫到排幾耐隊，真慘，到個時想放層樓，到時都冇人咁要，迫都冇位入，找傻仔要嗎

北區居民睇到好心涼

繼續逼哂落圓方 得班大陸人同清高既人感受下

圓方嗰邊好多嘢睇嫁

帶動香港經濟

改名喇，叫兵臨城下

上水居民已發出賀電

共享中國人榮耀

其實可能已經有

一早搞撚咗啦 ，離地離撚到上太空，以前有人光復嗰陣你班撚樣唔幫不特至仲要踩多佢地幾腳，家陣自己奶野又屌人地針唔吉到肉唔知痛食屎啦仆街，唔洗諗住仲有人出黎幫你地，幫得嗰啲唔係坐緊監就係離開晒香港，一齊食屎攬炒啦太空人。

利申：住沙田

完美體沉默就是罪

咁嗰陣沙田上水呢啲地方要人幫嗰陣你班友係邊呀？就算幫咗你地之後你地咪又係打回原型。你地比人煩比人騷擾就有問題要其他人老奉要幫，其他人比人攪就你地就拍晒手咁食花生

上面住客佢哋一落黎就通處大6人，同住深圳冇分別

講真 咁果時上水淪陷你又做左d咩 係咪個個屌我既都有出過力出過聲先 宜家一野賴哂落離地撚身上 你地又肯定自己做過野？定係酸我有錢呀

咁撚多人去踢喼去上晒新聞報紙你都仲可以話人地冇出過力冇做過野，你估個個都好似你地呢啲上等人一味逃避走人呀 最起碼你地眼中嘅下等人有反抗過先，唔似你地一味屌但唔敢反抗，你嘅語氣完美表現出你地班人係幾唔值得幫，要人幫又放唔低自己身段，聽到唔啱聽嘅說話就話人酸你有錢。不過都好嘅起碼你地咁諗會開心啲因為你地仲可以做上等高尚嘅香港人

高鐵都冇人搭
繼續吹

唔係禁唔禁L多人去踢gip, 人地踢得上水gip都可以踢圓方gip，其實咪同我同一陣線。係講緊你呀低等生物，你有冇出去踢gip呀
人地有做到野關你撚事咩做咩攬人地既功上身
定係其實你同我一樣都係咩都無做但宜家黎酸我先
我宜家想搬咪搬，圓方我住一世咩，細路教精你啦，呢個世界，有能力既人永遠有得選擇，窮人理解既逃避，咁係因為你無得揀
預其有力屌我，返工努力d上進少少咪到你揀囉

抵死，快啲搵地方搬啦

屌人都無point, 垃圾都不如

人身攻擊最有point啦，低等生物
btw 搵到地方搬未

搬一次屋好麻煩，不了，我附近返工搬左仲唔方便

又一次證明我上面講嘅唔放底身段同態度嘅問題 。

最後一次回應你，你鐘意諗我有又好冇又好啦！反正我點講你都只會聽你想聽嘅說話，你話人地去踢上水都可以去踢圓方，係得嫁！你地圓方自己踢啦，唔好期望有其他外人幫你地，你地問自己一句你地憑咩要人幫，望下成個post回覆到底係講緊咩,點解咁多人都話你地仆街好開心，佢地真係單純仇富同酸你地有錢？再親身望下感受下所謂嘅淪陷地區，睇下以前肯出黎抗爭嘅人最後點。你話你有嘅係選擇而唔係逃避呢樣野其實上面有其他巴打講過 希望你嘅選擇係啱嫁啦

人地有幾千萬隨時移民都得，唔使坐移民監添